[認真問] AirPods Pro 可唔可以兩個人用？（一人一邊）

得唔得嫁？

我想買俾男朋友，但有時想攞佢一隻聽收音機

得

你意思分開pair落兩部機?

Yesyes 當兩隻單邊耳機咁用

唔得 connect跟case

其實唔明點解 仲未有
一部手機播歌
可兩個air pod同時連接
咁咪唔洗咁煩
有冇人知點解

下 ios13開始有架啦喎

Ios13有啦

買兩PAIR, 可以SHARE 一齊聽

巴打果邊買定口罩，19年底就爆瘟疫
我地呢邊2020一過新年爆到七彩了

咁個無線差電，可唔可以差iphone?